玩LOL都要報警

台灣狗好無品

台灣好似屌鳩人會入罪

打場機都報警 笑而不語

笑死

冇境外執法權 不過你去台灣就小心d

台狗真係好撚好笑

無知真係可怕

我都試過,究竟台灣人係咪食太陽餅食到忽撚左